感情台幾時申請做上進台？

推

幾時升格做大台